# Opgave beskrivelse

## Instruktioner

1. Tillad SSH forbindelse med kommandoen sudo iptables -A INPUT -p tcp --dport ssh -j ACCEPT

2. Istedet for at skrive SSH er der også en specifik port som der typisk vil kunne åbnes op for i stedet, hvilken en port er det?

</br>

# Udføresle af opgave



</br>

# Kilder og brugbar links 
